（0058）速龍係Poly附近出現

From立場live

家長車好多，大量即時上左車

1推

重覆，poly出左速龍

F.C.?

圖

0101，速龍由尖沙咀海旁天橋行入

直播，未cap ，sor

正式攻

行緊去

之前喺尖咀近百週年紀念公園

好多人，但見速龍就走

走到?

大佬
尖東黎架wor唔識唔好亂up 啦

0103 速龍有新裝，強化左

佢寫理大門口，sorrrr

未知

呢條應該係尖東去尖沙咀海旁條天橋
岩岩衝左一百隻衝出黎追捕尖東手足

0106全部有閃燈，係海旁去緊

大陸嗰隻曱甴甲
之前成車貨櫃運左落黎

嘩屌 好多速狗

睇個樣連班狗都係

差唔多百幾隻